個個隔住文字睇美國，其實感受唔到美國宜家幾大獲，己經進入戰時狀態。

屌我極懷疑中共特登放好多病人入去 美國先爆成咁

sor lo打錯

我講大獲昨喎
死成7000人

呢個時候支那想打台灣都好危險

我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

未block條5毛？

我住係美國都感受唔到

really 你住邊度？

美股升返晒, 史上最短熊市, 乜事都冇啦!

咪又係9成死D阿公阿婆
如果大陸日本爆可以解決人口老化, 美國爆可以解決班BOOMER, 香港爆可以解決廢老

真唔真阿